《星期三港案》專訪賢學思政召集人王逸戰

10/3 《星期三港案》仲有人擺街站？
旁述： 利君牙

呢個時勢仲有人擺街站？仲因為咁收過30張嘅599G告票，仲仲仲要覺得抵？唔係呀嘛！
唔止咁，國安公署搵過佢，大陸公安搵埋佢親戚，而佢仍然每星期都風雨不改，拎起大聲公，喺鬧市中擺街站...

多謝你哋